{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sincug-17pyeong-1-5rum-nambuteomineolyeog-haiaendeu-rejideonseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신축 17평 1.5룸 남부터미널역 하이앤드 레지던스"
    },
    "text": "ソウル、瑞草区孝寧路53ギル50に位置する新築17坪5ルーム南部ターミナル駅ハイアンドレジデンスをご紹介します。 この宿はCOEXから5.6km、奉恩寺から6.3km、国立中央博物館から7.4kmの距離にあります。 江南駅から2.3km離れており、宿泊客は無料Wi-Fi、構内専用駐車場を利用できます。 寝室 2 つ、キッチン、バスルーム 1 つが用意されているこのアパートには、薄型テレビとテラスもあります。 明洞駅とソウル駅も10km離れているので観光にも便利です。 最寄りの空港は金浦国際空港で、距離は22kmです。 この宿はソウルの中心部から8km離れており、チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までです。 すべての距離は直線距離であり、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿はソウル、瑞草区孝寧路53ギル50に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿からCOEXまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "この宿からCOEXまでの距離は5.6kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿から奉恩寺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "この宿から奉恩寺までの距離は6.3kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿から国立中央博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "この宿から国立中央博物館までの距離は7.4kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿から江南駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "この宿から江南駅までの距離は2.3kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、この宿では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿で利用できる駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、この宿では構内専用駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿にはテラスがありますか？",
            "answer": "はい、この宿にはテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港で、距離は22kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿からソウルの中心部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "この宿からソウルの中心部までの距離は8kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "この宿から明洞駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "この宿から明洞駅までの距離は10kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿からソウル駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "この宿からソウル駅までの距離は10kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿は観光に便利ですか？",
            "answer": "はい、この宿は観光にも便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 453
    }
}